香港命運的最壞打算 特朗普稱解放軍兵臨城下

睇下燈唔燈

燒山又講野啦...........

推

最壞打算

好煩呀伯

唔會，一出手俾全世界見到佢張底牌係無撚用

又燈 焦土派唔知第幾次最黑暗一日

如果香港變成唔係香港
只係幾百萬人 同一小忽地
咁大陸要黎做乜？
仲要承受嚴重後果 失必大於得
定還是真係傻左 諗住同老美有得練？